﻿## Vrijdag 22-09-2017

Ik was jammer maar helaas sinds woensdag ziek thuis doordat ik me niet lekker voelde, maar ik had gister en eergister toch geprobeerd om wat nog te doen. Wij hadden aan het begin bij de eerste iteratie besloten om elke vrijdag om 12:00 uur in de mediatheek op WdKa bij elkaar te komen. Dus ik kwam vandaag doodleuk om 11:50 uur aangelopen ga naar de mediatheek, ik zag niemand. Ik had nog gewacht tot 12:15 toen ik pas echt besefte dat vandaag niemand zou komen, niemand had ook in onze groepsapp gezegd dat ze later zouden zijn of dat onze meeting helemaal niet doorging dus dat vond ik wel even kut. Eerst wordt er geklaagd over Xander, Chanouk en over mij dat wanneer we ziek zijn dat we niet reageren in onze groepsapp, en dan later wordt er niks over de vrijdag doorgegeven. Nou oké, ik vind het best. 

Ik heb de rest van de dag verder gewerkt en onderzoek gedaan naar onze doelgroep, ik heb ook al verder onderzoek gedaan naar thema's en ook geprobeerd om concepten te bedenken. Ik heb maar één concept kunnen bedenken, want ik was een beetje breindood geworden door al dat onderzoek doen, dus heb mijn moodboard maar verbeterd. Ik moet straks van 17:00 uur tot 23:00 uur werken dus ik ga om 16:00 uur stoppen en daarna gelijk door naar me werk. Ik ben echt blij met de vooruit gang die ik vandaag heb gemaakt. Ik heb het grootste gedeelte van me individuele werk al gemaakt. Alleen dat gedoe van studiechoaching kan ik nog niet doen want daar krijgen we nog volgende week uitleg voor van Fedde, dus dan maak ik het volgende week wel.





